<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string-array name="chapter_1">
		<item>「アアアーッ！」</item>
		<item>狭苦しいアパートの一室、男は布団に顔を押し付けながら叫んでいた。</item>
		<item>「アアアーッ！」</item>
		<item>男はその手にスマートフォンを握りしめたまま離さない。彼の握力は10kgもないので、変形する心配はない。</item>
		<item>「アアアーッ！」</item>
		<item>彼は仰向けになり、尚も叫んだ。冷蔵庫の駆動音をかき消すような狂気的な叫び声だけが響く。</item>
		<item>ガン！　不意に壁から音がした。隣人に壁ドン(本来の用法)されたのだ。彼はビビって叫ぶのを止めて起き上がる。</item>
		<item>「手に入れなければ……手に入れなければならない……」</item>
		<item>男は目を血走らせながら呟く。</item>
		<item>スマートフォンの画面に表示されているのは、現在世界的に人気を博しているゲーム「デンダイマスター　シンデレラボーイズ」の画面、更に言えば「SSR【ぶっちゃけよく知らない】学長」のカードが映し出されている。</item>
		<item>このゲームは東京電機大学をモチーフとして(無断で)作成されたゲームであり、所属する学生から教授まであらゆる人々がカードとして登場する。</item>
		<item>そして今回、学長が数週間後にガチャで登場することが予告された。0.1%の確率で出ると言われているが、実際にはもっと低い。</item>
		<item>唯一の引く方法は、天井と呼ばれる額まで回せば目玉SSRが確定で手に入るシステムを利用する、これだけだ。</item>
		<item>その天井は、15万円。</item>
		<item>「手に入れなければ……」</item>
		<item>しかし彼は、電大太郎(8回生)は躊躇わない。学長を手に入れるために。手持ちの全財産は30万円、十分可能だ。</item>
		<item>その背後に、10万円の家賃がゆっくりと忍び寄っていた……。</item>
	</string-array>
	<string-array name="chapter_2">
		<item>「シャーセー。リャーシター」</item>
		<item>電大は謎めいたチャントを唱えた。これが客への挨拶なのだ。</item>
		<item>ここはコンビニエンスストア。便利の名の下に様々なサービスが追加され、その過剰サービスによって今や店員の目はそのほとんどが死んでいる。</item>
		<item>特に正午はその大変さがピークとなる。なぜなら正午とは昼時、弁当を買うために多くの客が訪れる。しかしそれだけならばまだ良い。問題なのはレンジだ。レジの内側にレンジが設置してある店舗の場合、レンジで温めた後に商品を渡す役目を担うのは店員側だ。温め終わるまでの時間に気を配りながら、次の客の対応もし、その次の客の弁当もレンジに入れて時間に気を配る必要がある。更に温め終わった弁当は非常に熱く、底を持てば火傷は確実。マジでありえない。コンビニエンスストアとかいう奴隷生産工場はもっと店員に優しくなるべきである。だがある店舗ではレンジをレジの外側に置いており、温めるのは客側でやらせるというシステムなので店員側の負担が減って非常に良いと思った。ああいったシステムがもっと導入されることで働く側に優しい作りになることを願わんばかりである。ところでこんな文字数絶対画面に表示されないと思う。</item>
		<item>「電大君。レジ頼む」</item>
		<item>「ッス」</item>
		<item>店長の指示を受けた彼はレジに「できない」と書かれた札を置き、レジの中の金を数えた。札の数は合っている。500円玉、100円玉、50円玉、10円玉、5円玉、1円玉……。</item>
		<item>「アッ！」</item>
		<item>電大は思わず叫び声を上げた。客に笑顔で応対していた店長が鬼じみた形相で彼を睨み付け、応対を終えた後詰め寄る。</item>
		<item>「なんだ今の叫び声は！　そういった声がお客様、即ち神様の満足度を下げるのだぞ！　わかっているのかね！　ハァーッ、ハァーッ！」</item>
		<item>店長は危険な状態だ！　同様に電大も危険な状態だ！</item>
		<item>「てっ、店長！　ヒィーッ、ヒィーッ！　1円玉が……1円玉が、1枚足りません！」</item>
		<item>「ナニィーッ！」</item>
		<item>店長は絶叫！　後ろにエビめいて180度のけぞる！</item>
		<item>「イッ、イチエン、イチエンタリナイッ！　だとぉーッ！」</item>
		<item>店長はばね仕掛けじみて頭の位置を戻し、その勢いを利用して電大に頭突き！</item>
		<item>「グワーッ！」</item>
		<item>「こッ、このッ、この責任ッ！　レスポンシビリティ！　どう取るつもりだーッ！」</item>
		<item>「知ったことじゃねェー！」「グワーッ！」</item>
		<item>電大はキレて殴り返す！　店長はよろめいた。</item>
		<item>「店長に逆らったな、バイト風情がァー！　貴様は10万円の賠償金の後、クビだーッ！」</item>
		<item>10万円！　あまりに理不尽な金額である。電大は更にキレた！</item>
		<item>「お前がクビだァー！」</item>
		<item>電大は拳を振り被った！　店長も同様だ！　自動ドアをくぐり客が入店した瞬間、彼らは同時に叫んだ！</item>
		<item>「「ド○ゴンボール！！！」」</item>
	</string-array>
		<string-array name="chapter_2-win">
			<item>「バッ、バカな……！　私は、店長なのに……！　バイト如きに、負けるなど……！」</item>
			<item>「約束だ、店長」</item>
			<item>店長は脚をガクガクと震わせて膝をついた。電大は蒸し器から肉まんを取り出し、一口食べながら告げた。</item>
			<item>「アンタはクビだ。今日からは俺がこのコンビニの店長だ」</item>
			<item>「アアーッ！」</item>
			<item>精神が耐えきれず、店長は泡を吹いて失神した。電大はクールに溜め息を吐き、火傷した舌を冷ますために冷蔵庫の中に入った。</item>
			<item>翌日、コンビニエンスストアは倒産した。</item>
		</string-array>
		<string-array name="chapter_2-LOSE">
			<item>「バッ、バカな……！　俺は、バイトなのに……！　店長如きに、負けるなど……！」</item>
			<item>「約束だなァー、電大君！」</item>
			<item>店長は電大の首根っこを掴み、自動ドアに向かって放り投げた。自動ドアは開くスピードが間に合わず、ガラスと電大を撒き散らして粉々になった。</item>
			<item>「貴様はクビだ！　そして賠償金10万円を払ってもらう！」</item>
			<item>電大は薄れ行く意識の中で店長の言葉を聞いた。</item>
			<item>気絶から目覚めた時、彼は自分のアパートにいた。口座からは10万円が引かれていた。</item>
			<item>彼をクビにしたコンビニエンスストアの売り上げはみるみる上昇し、一年後には他店舗の追随を許さぬ存在へと成長することとなる。</item>
		</string-array>
	<string-array name="chapter_3">
		<item>「それではこちらでお待ち下さい」</item>
		<item>「ハ、ハイッ！」</item>
		<item>電大はぎこちなく返事をし、長椅子に座った。座り心地はそこそこと言ったところか。</item>
		<item>彼が今回赴いたのはデンダイ・カンパニー。この会社はとてもすごい会社であり、入社した暁には朝昼晩毎食寿司が食べられると専らの噂だ。</item>
		<item>（俺はここに入社して勝ち組になる……そしてなんか気に食わない体育会系の奴らを顎で使うのだ！）</item>
		<item>電大は陰湿かつドブの汚水にも劣る熱意を胸に燃やす。その時、隣に座る男が話しかけてきた。</item>
		<item>「どーも！　あなたも面接ですか？」</item>
		<item>「あっ、どっ、どーも！　はっい、そっ、そでっす！」</item>
		<item>電大はどもりながら挨拶を返した。彼は人見知りである。</item>
		<item>「今日は集団面接ですから敵同士とも言えますが、まあお互い頑張りましょう！」</item>
		<item>「はへっ！　そ、そっすね！」</item>
		<item>電大の大きな頷きに、男は爽やかな笑みを返した。これがリアルが充実している人間の余裕か、と電大は無性に敗北感を味わった。</item>
		<item>「電大さん、mobAさん、お待たせしました」</item>
		<item>「はいっ！」「は、はいっ！」</item>
		<item>二人は立ち上がり、面接会場である会議室に入室した。</item>
		<item>会場には異様な空気が漂っていた。面接官は二人。どちらもその瞳は氷のように冷たく、人間らしい情を捨てているかのようだ。</item>
		<item>「早く座れオラー！」</item>
		<item>突如、片方が激昂！　現代では当然となった圧迫面接だ！　電大は慌てて椅子に座ったのに対し、mobAは落ち着き払った様子で座る。</item>
		<item>「まあまあ、相手は学生なんですから」</item>
		<item>もう片方が窘めるように言った。良い警官、悪い警官メソッドだ。</item>
		<item>「それでは、まず私から見て左の方から自己紹介を……」「その前に、ひとついいですか？」</item>
		<item>面接官の言葉を止める声があった。その声はmobAのものだった。一体何をしようと言うのか？</item>
		<item>彼はビジネスバッグの中から紫色の風呂敷に包まれた重箱を取り出した。電大は嫌な予感がした。</item>
		<item>予感は的中した。mobAは一番上の段の蓋を少しだけずらした。その瞬間、部屋中が金色に染まる！</item>
		<item>「こっ、この輝きは……！　Gold！」</item>
		<item>電大はあまりの眩しさに思わず叫んでいた。mobAは蓋を閉じ、面接官二人に微笑みかける。</item>
		<item>「今回は貴重なお時間を割いて面接して頂くわけですので、やはりお礼を用意しておかなければと思いまして」</item>
		<item>「なるほど！　して、その中身はどれくらいの額に！」「99,999円」「「99,999円！」」</item>
		<item>面接官たちは驚きを隠さなかった。電大は唖然とした。これでは自分に勝ち目がない。否、こちらも10万円を渡せば一桁も差をつけて勝てる。だが、それではガチャが！　やるしかない！　俺達は敵同士だ！</item>
		<item>「立てェーッ！　バトルだァーッ！」</item>
		<item>電大は椅子を蹴り飛ばして立ち上がった！　mobAもまた前髪を手でファサッとして立ち上がる！</item>
		<item>「僕に勝とうと言うのか？　パパが石油王、ママが大病院の院長であり、札束風呂に入浴し、講義の単位は全て金で買ってきた、何不自由なく生きてきたこの僕に！」</item>
		<item>「黙れェェェ！　死ねェェェェ！」</item>
		<item>「フン、これだから貧乏人は嫌いだ」mobAはもう一度髪を撫で付けた。</item>
		<item>「レディー、ファイッ！」面接官の合図と同時に、両者は叫んだ！</item>
		<item>「「ドラ○ンボール！！！」」</item>
	</string-array>
		<string-array name="chapter_3-win">
			<item>「バッ、バカなーッ！　この僕が、金持ちの僕がーッ！」</item>
			<item>「負け犬は遠吠えしてろォォォ！　面接官！　私はこいつの99,999円をあなたに差し出します！」</item>
			<item>「なんだって！　うーん素晴らしい！　君は採用！」</item>
			<item>「ヨッシャアアアアアア！」</item>
			<item>こうして彼のデンダイ・カンパニーへの入社は決まった。</item>
			<item>翌年、会社は倒産した。</item>
		</string-array>
		<string-array name="chapter_3-LOSE">
			<item>「バッ、バカなーッ！　この俺が、この俺がーッ！」</item>
			<item>「やれやれ、だから貧乏人は嫌なんだ。下劣で野蛮で……。しかし、これで僕の強さもわかりましたね？」</item>
			<item>「うむ！　君は我が社に必要な人材だ！　ついでにこの敗北者からは10万円を貰っておこう！」</item>
			<item>電大は選考に落ちた。ついでに10万円を失った。</item>
			<item>翌年からデンダイ・カンパニーは急成長し、3年後には宇宙で名を知らぬ者はいない超ハイパーグローバルアルティメット大企業として君臨することとなる。</item>
		</string-array>
	<string-array name="chapter_4">
		<item>「私は研究によって、ペンは折ると使えなくなるということを発見しました！」「スゴイ！　ちなみに私は研究によって、本は燃やすと読めなくなるということを発見しました！」「スゴイ！　ちなみに私は研究によって、食べ物は腐ると変な臭いを発し始めるということを発見しました！」「スゴイ！　ちなみに私は……」</item>
		<item>超多次元物理学研究室。ここでは最近存在が観測された別次元を物理学によって解体し、いずれ任意に多次元を作り出すことを目的として日々研究が為されている。</item>
		<item>そして現在、約10人が長机を取り囲んで各々の研究成果を誇らしげに語り合っている。彼らは誇りある研究をするため、真剣に実験を重ねてきたのだ。</item>
		<item>しかし、この研究室においては1人だけ、真剣ではない者がいた。実験を先延ばしにしている内に、卒業さえ危ぶまれる状態に陥ってしまった男の名は、電大太郎。</item>
		<item>彼はその輪から外れるように机に伏せ、寝たふりをしている。無論寝ているわけではなく、その血走った目は忙しなく動いている。</item>
		<item>（バカな……！　奴らはどうしてあんなにも立派な研究成果を持っているんだ！　ありえない！　何らかの陰謀が働いているとしか……！）</item>
		<item>先延ばしのツケが回ってきた、その事実から目を背けて彼はひたすら陰謀論に走る。その空しき努力を中断させたのは、肩に置かれた手だった。顔を上げると、笑みを湛えた教授の顔。</item>
		<item>「少しいいかね？」「あっ、はい……」</item>
		<item>言われるがまま、電大は教授用の別室へと付いていく。教授は白衣を着たまま革張りの椅子に座り、溜め息を吐いた。</item>
		<item>「研究の経過はどうかね」「あっはい、まあ、ぼちぼち……」「嘘をつくな。この研究室で未だテーマすら決まっていないのは君だけだ」</item>
		<item>見透かされている！　電大は動揺を悟られまいと拳を握る。</item>
		<item>「研究室としても、ろくに研究をしていない学生を卒業させるわけにはいかない。しかしだ……条件によっては卒業を考えなくもない」「エッ！　本当ですか！」</item>
		<item>電大は身を乗り出した。希望に顔を輝かせて。教授は頷いた。……邪悪に。</item>
		<item>「10万円、私に渡せば君の卒業を考えてやろう」「……エッ」</item>
		<item>電大は絶句した。10万円という大金を払い、卒業の権利を買う……そのような汚い真似、できるはずがない！</item>
		<item>「俺はそんなきたねぇ真似はしねェー！」</item>
		<item>電大はギターをかき鳴らした！　その時、研究室と別室を繋ぐ扉が開き、研究仲間たちがなだれ込んでくる！</item>
		<item>「そうです教授！　見損ないました！」「もはや生かしてはおけません！」「その命、ここで貰い受けます！」「ウオーッ！」</item>
		<item>およそ10人もの学生が、電大1人のために、教授に向かって拳を振り上げる！「みんな……！」電大は感動のあまり涙ぐむ！</item>
		<item>教授は再び溜め息を吐いた。彼は片方の掌を学生に向かって掲げた。次の瞬間、超多次元衝撃波が掌から発され、学生たちは吹き飛んだ。彼らはそのまま動かなくなった。</item>
		<item>「なッ……何をしたァーッ！」「私は超多次元物理学の教授だ」「許せねェー！」</item>
		<item>仲間の敗北による衝撃！　次にやられるのは自分だという確信！　電大は激怒し、膝をついた。……その肌がまるで沸騰したかのようにボコボコと泡立ち始めた。</item>
		<item>「なに？」教授は眉根を寄せた。彼が凝視する中、電大の身体は膨らみ、巨大化し、やがて天井を壊すほどの大きさになった。</item>
		<item>「まさか……！」電大はますます巨大化し、東京電機大学1号館は崩壊した。巨大化が止まったとき、電大は20階建てのビルほどの大きさになっていた。異形と呼ぶべきそれは黒い岩のようなゴツゴツとした肌に覆われ、背中からは巨大な翼が生えていた。</item>
		<item>「もう覚醒してしまったというのか……！」教授は歯噛みした。もはや今の電大は電大太郎ではなく、電大ドラゴン太郎であった。「ARRRRRGH！」電大ドラゴン太郎は2号館と3号館と4号館と5号館を口からビームを出して破壊した。</item>
		<item>「止めねばなるまい。私は教授なのだから……」教授は白衣を脱ぎ去った。その下の鍛え抜かれた筋肉が露わになる！　大学の教授はこれほどの肉体なくして務まらないのだ！</item>
		<item>「ウオオーッ！」教授は跳んだ！　電大ドラゴン太郎へ向けて！「ARRRRGH！」電大ドラゴン太郎はそれを視認した！　最後の戦いが始まる！　両者は喉が破れんばかりに叫んだ！</item>
		<item>「「ドラゴンボ○ル！！」」</item>
	</string-array>
		<string-array name="chapter_4-win">
			<item>「……う」電大が気絶から目を覚ましてまず最初に感じたのは、口の中に感じるザリザリとした感触だった。一呼吸置いて、それが砂利だと理解する。</item>
			<item>「いったい……」彼は体を起こし、崩壊した足立区を発見した。今や見る影もなくなったその街には死の臭いが立ち込めている。</item>
			<item>「そうだ！　10万円……！」電大は慌てて懐を探り、財布を取り出す。そこには以前と変わらぬ数の札束が残されていた。彼はほっと胸を撫で下ろす。</item>
			<item>「10万円が無事で本当によかった……！」財布を抱きしめた彼は、やがて家に帰るべく歩きだした。街の各所では未だ炎が燃え広がっており、遠くでは悲痛な叫び声が響いていた。</item>
		</string-array>
		<string-array name="chapter_4-lose">
			<item>「グワーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーッ！」</item>
			<item>電大ドラゴン太郎は断末魔の叫びを上げた。彼の身体はみるみる小さくなり、やがて元の人型がその辺に放り出された。教授は負傷した身体を動かして近寄る。</item>
			<item>「彼は……無事か。本当によかった……。それはそれとして迷惑料として10万円頂いておこう」教授は電大の財布から10万円を抜き取った。</item>
			<item>その後、電大の10万円を利用して東京電機大学は再建された。超多次元物理学研究室はペンは折ると使えなくなるという研究が学会に認められ、とてもすごい賞を貰うに至った。</item>
		</string-array>
	<string-array name="badending">
		<item>チャーララッチャーラー。電大が持つスマートフォンから軽快な音楽が流れる。この音楽が流れた回数は既に10回は優に超えている。</item>
		<item>そして今、ついに彼の悲願は果たされた。この画面に表示されているのはSSR学長。彼は30万円を守りきり、画面の中の学長との一方的な約束を見事果たしたのだ。</item>
		<item>「俺は……やり遂げた……」電大はその場に仰向けになった。剥き出しの蛍光灯さえ今は祝福しているようだった。彼の目尻を一筋の涙が流れた。</item>
		<item>生涯でも一番の充実感に包まれた彼の頭の中には、15万円を消費したことに対する後悔は微塵もない。多くの人々を巻き込んだことに対する後悔も。</item>
		<item>自らの行動によって生まれた犠牲を、今後も彼が顧みることはないだろう。</item>
	</string-array>
	<string-array name="normalending">
		<item>電大は冷たい布団に寝転がりながら、失意の中に沈んでいた。家賃を払ったことで、全財産をもってしてもSSR学長を手に入れることは不可能であることが確定したからだ。</item>
		<item>「学長……」彼はスマートフォンの画面を見た。学長が彼に微笑みかけている。もはや永遠に届かない微笑みだ。</item>
		<item>10分はそうした後、彼は画面の電源を落として立ち上がった。学長を手に入れることはできなかった。しかし少なくとも、彼には身体があり、家があった。</item>
		<item>「……バイトして、また金貯めるか」電大の瞳は一切の濁り無く澄み、視線は前を向いていた。</item>
	</string-array>
	<string-array name="badending">
		<item>電大はガシャ代はおろか家賃さえ払えなかった。彼は部屋を追い出され、何処かへと消えた。</item>
		<item>彼は大学にさえ現れなくなった。それ以来、彼を見た者はいない。だが、少なくとも。</item>
		<item>少なくとも、彼のおかげで多くの人々が間接的にではあるが得をした。</item>
		<item>彼は自らの犠牲によって、大勢を救ったのだ。</item>
	</string-array>
</resources>